唉點解咁辛苦

每晚發惡夢 又訓唔好
番番下工又忍唔住喊
原來所有野夾埋一齊黎真係好辛苦 可唔可以放過我?
最多我以後努力D

我真係廢到加零一

廢小陣，飲兩杯會好訓啲

咪咁啦

辣殺

好耐無見

重出江湖

咪賭啦

😢

做得好只會當你應份 讚都無句
未做過唔識做 做錯左 只會火上加油

贏到開巷

教我未

我開左po